好似好少聽輕鐵出事

輕鐵係唔係世界級

晚上8時許，屯門輕鐵新圍站發生一宗交通意外，據報有男子被一列輕鐵撞倒，捲入車底，消防員到場作出拯救，並將傷者救出，送往屯門醫院搶救。港鐵表示，來往新圍至青松站的輕鐵服務需要暫停，路綫615及615P線列車，將改經大興(南)、銀圍和屯門醫院，不會途經新圍、良景及青松，路綫505線列車，將維持三聖至石排的服務，而路綫507線列車，將維持屯門碼頭至大興(北) 的服務。另外，港鐵正安排免費接駁巴士接載受影響乘客。

用家問題都計

用家又唔計
微軟壞又唔計
有狗入路軌又唔計
廁紙捲左起電纜又唔計
咁係咪要林鄭俾列車撞死先計v

咁你on9都計埋囉

計你老母個屎眼咩
你又話乜都唔計既

我幾時咁講